（突發）工聯會推出《抖音KOL達人培訓證書》

827著黑衫

有冇扑嘢達人

香港可以點下載 求

抖陰KOL陪瞓證書

會唔會係阿嬸阿叔教
成件事好嘔心

阿嬸阿叔教跳老舞

香港有撚得用？

Happy伯教?

LM

達仔任教

又幾追得上潮流

幾時出舔西達人培訓證書

依個就熱狗做